香港人已經越來越少 唔想再少多個...

睇到新聞真係好撚心痛
都好撚嬲政府班官班食屎狗仆街中共同埋黑警
我都明白烈士佢有佢嘅選擇
明白大家有好多嘢想做 但又唔知可以做啲咩
但係香港人已經越來越少
俾人越溝越淡
好快香港人呢樣嘢就會消失...
所以... 唔好再少多個喇，好唔好